【非分化】唔好再亂講「三罷」

我知大家有好多嘅不滿，絕對唔會比八月嗰時低。所以好多手足都會想喺一啲大事之後進行三罷。我希望大家明白，「三罷」唔係得個講字，係要靠好多人嘅力量先可以成功。籌備嘅時間我覺得起碼要一個禮拜，比文宣做嘢，唔係嘅話好難再做到8月5號三罷個場面。

定個特定日期去做 搞多次三罷！[/b]

自推一

自推二

自推三

推

但係聽日係蒙面法後第一個工作日
唔罷就等於認輸

唔好意思借個位
知道三罷唔可以亂講
知道唔應該亦唔可以消費三罷
知道可能依家會太急
但都想試下睇下可唔可以食住個勢成功一次
聽日十月八 全民三罷 全港繼續死城
有冇人跟！！有既急需文宣！！！ 感激不盡

聽日係反蒙面法之後嘅第一個工作日
求下大家
和勇一家，合力三罷！
要做到被罷工嘅情況！